［集思廣益］求講述香港歷史嘅電影或紀錄片推介

我自己就無磚拋
求各位出招

跛豪雷洛呢d計唔計？
60年代香港梟雄發跡史
主打寫實不過都唔少虛構情節

十月圍城算唔算

RTHK《香港歷史系列》，有三輯，由開埠講到戰後。一集廿零分鐘，形式有訪問有短劇。

呢套好似幾正